［English］阿豬阿狗都識做 英文點講？

You can too

Who fucking cares?

Cat and dog know how

Even Singmonkeys can do it

anyone can do it

Mr Chu and Mr Gaou know how to do

Even Ah pig and Ah dog can do

even my grandpa can do it

Pig and dog know to do too

Piggy and doggy both go to school by bus

The dog can , the pig can , how about u?

a pig a dog CAN DO IT

pig do dog do you do

ah pig ah dog dou sick do

睇下有冇用

pig dog bus

Monkey see, monkey do

你係支聯會學普通話學成點？

😂😂😂😂😂😂